天日想約個女仔出去

想約佢出去 但唔知用咩理由 又或者點開口
試探過佢 佢話無人約 有無巴絲比d建議

天你老母 大陸仔 天天天天天

天日約唔到 咪地日囉

直接約就可以。千萬不能約得尷尷尬尬咁，個女仔會好難接受。

天地有正氣

直接問佢出唔出嚟行
見面嗰陣千其唔好顯得熬熬青青咁

唔好煩我啦樓主
我唔想出啊 係唔想同你出啊

用錯左 對唔住啊

點樣算係尷尬 我怕我就係咁

ching 真係 ?

比次機會

地日唔約?

表現返自己就得，真性情。唔扮野即可。

天日約唔到咪約人日 月曆都幫你睇埋 22/2呀

有無話咩時間開口約最好？
假設想夜晚去

推

冇話咩最好，百貨應百客。
如果佢皮膚好，咪傾下點樣令皮膚好，點keep果啲。
佢鍾意食野既，米周圍同佢食野。
記得飲天仁，啲女見到最kai心。